最黑暗一日

琴晚....真係訓唔著
721既警黑事件
到而家811種種滅絕人性既手法
真係覺得好嬲 好撚心痛
但又咩都做唔到

香港人到底幾時先肯還擊

而家真係水深火熱
人地警犬已經火力全開 無當我地係人

而家係革命 唔再係出黎叫兩聲口號就以為贏左

純粹搵地方宣洩下 表達少少意見

光復香港
時代革命
受傷義士
早日康復

起義

所以文宣好緊要,唔好凈係自己嬲,
要令到其他人都嬲,只有全民勇武先可以

其實一早已經係
但有好多人仲覺得而家未係好激進
仲係就住就住
連搭狗鐵跳閘都要諗

721
811

10連自推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

總係覺得遲d會有更黑暗既事發生

沒有最黑暗
只有更黑暗

雖然唔想咁諗部分和理非,但有支那血統或認同支那文化係無膽匪類
真正嘅勇氣係面對逆境,與比自己强大嘅敵人戰鬥
犬類老解只會欺善怕惡

而部分和理非同支那人口中所謂忍讓係無分别,無將身家性命押落去戰鬥嘅勇氣
最後都係功利主義要好有把握會成功先去馬,無捨身取義嘅覺悟同信念
部分和理非都係把自由民主法治視為物質利益,當有更大損失威脇或利益誘因係可以捨棄.

支那人無宗教戰爭只有朝未動亂都係為物質利益而非為信仰價值而戰
今日係香港人決定自己同支那蝗嘅分别就係不計成敗為信念而奮死戰鬥

收嗲啦你 唔配做同路人呀

你老母做雞呀 屌你老母

點解你要對同路人都咁仆街？

空姐辭職可以轉行做咩

一見到標題手快覆咗
無諗到係講cx

食屎狗